我係一名公立醫院前線醫護人員，我認為罷工必然會損害到病人健康

但如果再唔罷工 任由香港政府以政治理由將防疫工作一再拖延 我睇唔到我地既努力仲會有幾多成效
我承認我同同事大多數都係大家所講既大愛撚大愛西 平時做多ot多都算 都係為病人著想
係呀我地好撚高人工呀 所以再辛苦d都冇辦法 人工包左ok 比d仆街魚蛋撚串到谷撚氣都算 同自己講為病人+賺到錢有咩唔好？做好自己就得
本身就係大愛ga啦預左比連登仔屌

屌你老母今次唔撚同喇 我覺得再唔罷工既 根本就唔係為左病人既健康著想
相反做左一個比港共用道德綁架利用既人 引入更多染左病既大陸賤種
愈做得多 港共就愈覺得可承受得到所有額外既醫療負擔 再入多d賤種去完成政治任務 咁對本地人非常唔公平同嚴重影響到病人
再高既醫術 再好既護理 都唔夠阻止源頭傳染黎得重要
我知如果我地真係罷工 一定會有藍屎 甚至有d淺黃 都會覺得我地將社會健康問題政治化 一定屌到我地仆街
不過我知道正正就係罷工先係唯一可以對病人好既做法 就已經足夠
大愛同高人工唔等於無上限工作 你要我no pay leave 都仲得 聽日就罷比你睇

標題黨

罷啦 有同事話要抽生死簽 抽黎把撚
叫班愛國篤灰藍絲醫護自己上哂前線啦
要醫護盡力救人 就整冶咗班垃圾黑警
落實咗五大訴求先
而家唔做 等中共有能力搞你先做咩

我支持你罷
我更希望救護員都罷埋一份

如果係為咗爭取封關而罷工，其實係保護緊市民。

記住，罷工係救你地自己，唔好講到為左香港人，你唔撚罷，你地醫護第一個食返，一車車炸彈嚟緊，麻煩你地真係要企硬，唔好得個講字

唔係罷工令其他病人死亡 係政府管理不當 唔該搞清楚個根本原因

我絕對支持呀！

我會覺得人係救唔哂 就算係平時好似transparent case咁 得一個organ又點樣可以令全部病人受益？
入多d賤種 傳染多d病人 你覺得咁做係岩？
定係你覺得有其他方法可以令到港共封關？又9坐？
我唔係一個好既醫護人員 但我至少唔會冇腦到想有更多既人染病
同埋都預左有人咁講 一邊有人話你太大愛一邊有人話你唔夠大愛
自問自己唔係超人 我都係罷工算

支持！

transplant*

唔堵塞源頭 我地啲醫護幾勁都無用

罷工就係保護緊香港人 唔需要比無能政府道德綁架 作為香港人 手足 我支持你

1 月 27 日到期, 得返 3 日, 仲欠 4100

2 月 1 日到期, 得返 7 日, 欠 66000

2 月 14 日到期, 欠 60000

罷啦屌

Push

而家無發燒就唔做檢查, 可能入左院放佢係general ward 幾日係咁傳染俾人，你地又唔係唔知公院而家加床加到走廊有，廁所門口又有，迫到咁，其他病人無可避免會感染到。
然後政府又係咁放啲蝗落黎做傳播媒介，社區傳染加上現時嘅醫院環境，一L定worse 過SARS

起碼要按章工作
唔收大陸肺炎症

為左救多個人犧牲750萬人？
你真係唔係on9？

罷工救手足呀
好多學生暗地裏需要你
絕對好有道德

罷工 絕對正確
左膠如同張伯倫嘅綏靖政策
病毒只會擴散
斷了希望
才能救香港人
救香港經濟
你拯救嘅可能唔會有咁多人因為樓價跌跳樓自殺，'
亦都唔會因為有醫護感染而成為下一個鄭婉雯，
更加唔會令人妻離子散，
亦都會令國內人斷了希望轉移去北京求診。

況且中共係殺人如麻
70年殺八千萬人嘅政權你都要跟？
想我反對 罷工做大愛撚？冇可能！
而家係外行人追殺你哋呢啲內行人
你哋內行人仍然心甘命抵做奴隸？
全港罷工唯一出路！

唔好一味屌人on9
醫院入面好多唔同既病人真係需要幫手

岩啊
個撚個之前黑護黑記咁叫

而家咁撚醒咪自己醫
黑警都放任打劫同斬人啦
醫護唔係唔識反抗啊？？

仲要明白一樣野
當年中國地震香港捐咁撚多錢
今日咪一樣要整死我地

今日你救左班藍絲大陸人
你認為佢地會多謝你？？
佢地只會答你，無佢地？你地無野做咋

咁醫護唔罷工港共咪繼續歎慢板唔封關，唔封關到時重現SARS大規模感染，到時受害嘅更多嘅市民。
我認為醫護罷工絕對名正言順。第一，醫護人員對疫症有其專業角度，封關就係一種控制疫症人數嘅方法。第二，醫護人員罷工實際上係更為全港市民著想，如果只為咗目前嘅病人權益而考慮，反而係令到全港市民，包括目前嘅病人，陷入一場更大嘅危機。

係謝婉雯
英雄不能叫錯

絕對支持醫護罷工，醫護罷工係為咗全港市民著想。

sor

好簡單，咁拒醫/照顧大陸進口肺炎人仕
唔撚識接口號既又唔醫咪得
聽落好小學雞

但黑警而家都係咁玩
貼牆就拉又打
剷牆就又刀又棍都得

除咗醫護罷工，其他市民都要考慮同醫護人員一齊罷工，對付不義政權係要香港人同心協力

推

罷

聽我講 黃嘅罷晒工
醫療系統就收皮
因為唔會有藍嘅敢死隊
係睇死你班藍屍貪生怕死呀吹咩

武漢都好多人要幫手呀 係咪要上埋去幫手呀？
醫護都好需要幫手呀 又唔見HA做嘢？
整少pat蘇州屎都偷笑

純提醒手足，別介意

罷啦
政府特登有心將香港變成疫區
除左醫護香港無人有籌碼逼政府做野

你們的生命很保貴

支持

無限期湧入病人會救得哂？

你哋覺得救人而唔罷工，但香港政府唔會多謝你，更加唔會用任何制度去幫你哋，你哋唔罷，最終換嚟嘅係政府放更多人落嚟，香港大量爆發！

最好全港醫院所有人罷工
原本病房病人無藥派， 無藥食
派飯職員無派飯比病人， 無能力出院病人等死
睇醫生無醫生， 睇急症無醫生睇， 緊急手術無人做
癌症拖耐小小， 做唔到手術等死

唔駛1個月香港人口減少十萬八萬
生存到就解決住屋， 就業問題 ， 人口老化等
死左果堆就算， 生死簽黎

罷工

支持罷工

如果罷工救到被捕嘅學生
香港既未來 你又點睇？

罷工事實上就係用少數人嘅命換大多數人嘅命
係好殘忍㗎
但係我地依家要求嘅封關
本質上都係同一個原則
用少數入唔到境、爭取更好治療嘅武漢病人條命
換全香港所有市民條命
我地成日鬧嘅德國左膠
就係犧牲大多數國民嘅利益
換少數難民嘅利益 先會俾人鬧到咁
如果你唔贊成罷工
咁你都要再考慮下你贊唔贊成封關
否則你同嘴上不割席
身體多謝黑警嘅垃圾和理非一樣咁精神錯亂

絕對支持
原因上面已經講咗，醫護人員唔罷工只會令更多人，甚至係我同我嘅屋企人陷入更大嘅危機。

真心個句，收個少少錢做死士，你覺得自己好偉大，人地都有屋企人

罷囉屌

推呢個

絕對支持罷工

其實你有無睇過各間醫院嘅使用率、病床使用率等等嘅數據？ 係長期超過100％呀，即係班醫護人員長年累月OT去幫緊個醫療系統繼續運作，去應付遠超負荷嘅醫護需求呀。
坦白講我會話香港嘅醫護人員罷工得太遲，香港嘅醫護人員實在太過仁慈、太有同理心。

pushhh

支持醫護罷工

罷得成 影響力係極大
邏輯上政府好快會投降.....

林奠我唔知

你要醫護人員唔罷工咪又係要醫護犧牲自己，等武漢肺炎喺香港大規模爆發，班醫護人員做到死下死下再中埋疫病。你叫咩人去考慮目前病人嘅利益呢。

港共政府咁自私 基本防禦都做咁差 個高官（護士）咳到仆街都唔撚戴口罩 我支持前線醫護人員保護自己

屌人唔罷工既咪去照顧病人囉
都唔知源頭架啦 醫護都做唔到咩

提多你一句，香港醫療系統早就負擔過高，本身宜家正係處於流感高峰期，已經係百上加斤。如果武漢流感真係有大規模爆發，到時係大家都唔使睇醫生，事關整個醫療系統係完全崩潰咗。

咪係 黑醫呀嘛 咁撚愛國 藍醫係你表演既時間啦 上去救支那人啦

樓主好波

你呢啲咪自私精囉
就係因為醫護太善良
俾人壓榨咁耐都唔罷工唔反抗
咪越黎越慘 醫療系統負荷越黎越重
而政府完全無心改善
醫療長期超負荷
醫療事故多左
最後受害嘅都係病人
長痛不如短痛
用一次行動威逼到政府正視問題
改革醫療制度 先可以救返更多人
點解中國醫療系統咁垃圾？
咪就係因為政府當醫護係condom
而醫護又真係任佢搓圓禁扁
比生番病人斬家屬仲要謝禮
搞到讀書叻嘅寧願炒股做雞
都唔肯貢獻智慧去讀醫囉
惡性循環黎㗎
唔反抗終有一日會令成個制度崩壞
冇人肯做醫生 病人無人醫 咪全部病人等死囉
殊途同歸姐

典型港豬心態
你唔影響到我返工（醫病）咪支持你囉
根本唔明醫生（抗爭者）同病人（港豬）係坐埋同一條船
抗爭成功 你地班垃圾港豬咪享受到更好嘅制度囉
抗爭失敗都唔會點 因為個（醫療）制度本來已經崩壞緊

你罷工係為左救更多香港人
你連呢點都睇唔明 我無需要同你係度講政治 黃定藍

你唔罷工 你連香港人都唔配做 唔好講做醫護

你以為打左不喜勿插就真係唔會插？

push

做到仆街無得停 咁大壓力
再者 呢半年多左幾多後生入院
係因為咩事 醫護應該睇得好清楚
都係時候請返幾日病假休息返幾日
佢地先會知道醫護人員嘅重要性

咁不如大家一齊靜待突然有超級萬能藥出嚟？
再唔係一齊祭祀等玄天上帝會拯救世人，順手香港獨立加埋擊殺曬所有賣港賊？

港共最叻就係道德綁架
呢十幾年嚟醫管局點樣cut cost我相信大家有目共睹
要嚟嘅始終都要嚟
係醫管局種下嘅因果 而唔係罷工嘅醫護界種下嘅因

g持 港共放哂d生化人入黎 我屌拉

有大型撞車之類咪救
救武漢肺炎？罷喇
無謂用命救生蕃
而家政府就係生醫護工作者既生命承擔政府不負責任既後果

五大訴求嗰陣唔罷
到而家殺到埋身嘅你都唔罷

個人建議你唔好放工喇
攬住病人過世啦

一般情況下 當然不能接受
因為果時有其他保障到受害者/醫護權益
例如有法律制度個司機 警察會好佢份工
醫護 小小不致死既失誤/真係救唔到 醫護都唔會係比人送上處刑台

但而定呢個政權 無當過醫護係人 佢地當你係機器
Intern無補水 長年OT 無address過
OT無補水 立法會無「辱醫護法」
要醫護時就道德斷綁架
唔要醫護就黑醫黑護
入公立做 比廢老屌到成肚氣仲要笑笑口
我對我屋企部電視 電腦就係咁
你地係咪電視電腦機械人？

今次事件完全如果變到2003年既情況
完全係港共不作為引致
佢有推咩措施係防範呢隻武肺？
佢講果D政策 任何一個中學生都識講
但又要求醫護賣命？

政府防疫工作 = 你入手術室時要做既基本procedure
你上場砌你都消哂毒戴口罩先上啦
而家既防疫措施 等同唔消毒唔戴手套入手術室
你救得一個 下一個就比你害死

你總會話 罷工會搞到無哂Emergency services
但基本封關都做唔到 要醫護做第一層把關？
好聽D咪抽籤榮光犧牲
難聽D 係送哂你地上處刑台 睇下邊把斧頭掉落黎

你地唔罷工 全世界都理解你高尚情操
都會睇到你地發出既人性光輝
但人地罷工 你唔好係度judge人適唔適合做醫護

照你logic封關都唔應該啦
封關都會有真香港人入唔返嚟啦
到依個階段仲有人為咗政治正確道德綁架香港人一齊去死

絕對支持 咁先救到香港人

開源？
節流！

支持醫護界

Fuck off

廢話唔講
支持你地
冇可能呢頭政府放d毒入黎，個頭要醫護人用條命黎填。仲有其他無辜被傳染嘅香港人呢

推！支持！

推
Respect

罷工 經歷過沙士 唔想再有醫護人員 死

仲要係因為港共嘅無能而死

仲要承受中國人所做成嘅禍害

香港人無責任為佢地付出代價

罷工救港
cut哂非緊急服務

罷工啦屌
講起都嬲嬲哋...

無條件支持，你地無做錯到！！！

邏輯正確
絕對支持

支持 罷佢老母啦
叫陳笑始自己去做前線啦陳姑娘

G持

罷啦，用自己條命同呢個垃圾政權賣命？值咩？！

g持
醫護條命都係命

抽完罷佢老母你吹得我漲，最多咪罷工

社會健康問題政治化

本身就係政治既一環 所以唔存在政治化既問題

入嚟支持香港良心醫護罷工

如果你身邊嘅人有武漢肺炎，好嚴重
但係醫院收咗好多大陸人冇床位，咁你點睇

我地支持你地啊
垃圾政府唔處理
點解要醫護埋單

屌你老母

相信醫護判斷

支持
醫護救幾多都冇用 救人嘅速度都追唔上感染嘅速度
港共一日唔限制入境啲感染者都會偷走嚟香港
又唔係淨係得武漢有
是但一個路過再傳俾其他人都大撚鑊

我唔想一星期後連登充滿醫護後悔既post

支持你！

支持你地

全民三罷唔該

而家係罷工逼關閘可以救番全港七百萬人嘅命呀！

支持關閘就正常工作，一開門就停工！

唔控制來源，就算有多幾間醫院幾個醫生畀你又有咩用？

罷啦
你真係做醫護既，你記得一個十幾歲既人死嚮你手上既感覺嗎？
你做得出睇住d阿爸阿媽喊住搵人救佢個仔，而你有能力都唔出手，睇住佢生命斷漏逝都不為所動，你就罷啦

你地受人既尊重，掌聲只會好似警察咁，一鋪清袋

其實醫護都是工一份，你是要加啲神聖光環上去姐其實都是收錢做野，消防員收2萬都去救火啦，真是唔想做咪辭職，無乜所謂。

支持你同其他同事罷工

依家係有人放班喪屍係你屋企叫你醫
但你間屋一早就滿撚左人
你個上司係另一間屋望住你叫你加油炸

你依啲咪道德綁架囉
你自己係咪醫護啊

你屋企人有事要有人醫
咁佢地有事就唔抵可憐？

依家唔係話佢做逃兵
係叫佢地送死
佢地係自救緊啊
依家個政府唔撚做野

假如依幾日罷工有咩事嘅話
我都支持班醫護
依家係為左遲啲唔洗死多幾百，甚至幾千人啊
政府唔撚做野關班醫護咩事

你依啲咁撚自私嘅人收聲啦
講就會大愛撚
實質上就害緊人
慷他人之慨
唔見你大愛班醫護人員
睇死你依一世有咩事就淨係會諗人地點點點
唔會諗下自己係同一個位置會點撚樣

已所慾施於人

覺得我講得唔岩嘅
諗下自己夠唔夠膽爆到成個香港嘅時候
日撚日去醫院做消毒個個
敢唔敢啊
垃圾

罷工，救醫護
仲救埋香港
咁都唔封關
攬住一齊死

無論點都推罷啦屌

其實抽得籤，姐係無人自願做
何不罷工？

河北發熱病人情緒失控 撕下醫護人員口罩並往其面部吐口水

可唔可以早d罷，初四先罷已經太遲

其實我想講，政府文化，你唔爆到大大獲，佢都唔會做野。
依家資源不足，硬件軟件都唔夠。HA肥上瘦下。淨係病床密度，醫護對病人比例都完全唔合格左十年以上。
其實中間因為咁害左幾多patient我地唔會有收據。
就算一路忍落去，人口老化加蝗蟲入侵，個系統一樣遲早有日會爆。

你話罷工傷害到patients, 其實唔擺一樣會。只係短線vs長線。

利申：己離開HA，太on9

on撚9
驗下腦先

請一齊罷工💪🏽 仆街政府

唔罷就一齊攬炒

成個連登支持你啊屌
唔關責唔責任大唔大愛事
最撚無責任個個係政府
每日落咁撚多人黎
遲早一定交叉感染 奶撚哂野
香港人（至少我）唔想再睇到有醫護死了

罷！

罷啦醫護手足 已經唔係救個別病人嘅問題 係攸關整個香港後代嘅問題 一定要封咗啲關口再集中治療同隔離已知嘅個案

生死簽真係cls

同意 罷佢老母工

...

罷啦
政府淨係識擦大陸鞋
根本無緊張過你地條命
做乜要同佢賣命

支持醫護罷工 但跟著想政府要點做 下一步要點？
可否聽下？

而家唔罷再無咁好機會

河北發熱病人情緒失控 撕下醫護人員口罩並往其面部吐口水

罷工啦

tui

擺佢老母啦屌
政府唔係源頭做好防疫工作
就推醫護人員去死

唔該你哋真罷工
唔想醫護因為啲自私死賤種而出事
幫得幾多個？香港嘅醫療資源已經唔夠

依家係政府做錯事害死人你竟然怪落醫護到? 定係你以為醫護個個超人咁唔會死唔會感染病毒?
同埋參考澳洲醫護罷工, 罷工期間係可以維持緊急服務

唔好俾之前篤手足灰果幾十隻賤雞罷工

支持呀， 唔可以再被d冇道德既人道德綁架

Support

醫護做到死！政府就懶理！

三罷

支持你哋

罷啦，政府唔帶頭封關，醫護多十倍一百倍都冇用
有咩可能坐以待斃然後等醫護受

如果控制唔到疫情
就罷工啦
完全體諒

支持醫護罷工

但係標題黨

支持，香港醫護好保貴，唔想再見到因爲支那人又令到香港醫護再次上演03年嘅犧牲慘劇
推，要港共封關口

罷啦，唔好為咗777 嘅垃圾管治搞到自己健康

型

所以連登仔唔單止要唔割醫護
當醫護真係罷工嘅時候要幫手正視聽
唔好比班藍絲集中屌醫護
要幫手屌政府源頭上做唔好

正皮是我給的
支持醫護罷工救港

醫護手足加油呀
你地都係人 都有家庭 都會驚
唔應該要承受政治決定帶黎既後果
冇事就魚蛋燒賣 有事就道德綁架
2003年咁多醫護失去左性命
但係17年後既防疫工作居然大倒退
支持你地所有決定

加油！！！

快

本身諗住入嚟屌柒你
支持罷工

啱呀 罷工先係為病人好
費時大量鄰国人湧入嚟 交叉感染

我哋會陪你一齊罷工的💪🏼

前線醫護人員 謝謝你們🙏🏻

支持

呢個時候就係要逼到港共跪低 屌佢地老味
Cut醫療cut得咁爽

有咩大病就擺您地上枱

無錯 根本無必要中門大開
用自己醫護嘅生命去拯救佢地
簡簡單單封關咪得囉

支持香港醫護

支持醫護手足

如果唔罷工令到更多武漢人走落黎 傳染哂成個香港 你又認為係岩？
武漢人迫爆哂醫院 到香港人真係有事嘅時候連床位都無 咁你又認為係岩？
咁你本身唔適合做香港人
不喜勿插

你都幾搞笑㗎喎 點解可以咁本沒倒置
宜家公會畀足時間政府回應 仲要畀多添
港共選擇唔喺限期前回應 最後有任何一個人被害死 責任都在港共 而不在醫護

我嘅陰謀論已出，各位仲係置之不理唔緊要，我強烈建議珍貴嘅勇武及早離開香港，由得班和理非死晒算
連罷工都唔敢嘅，唱下歌扭下屁股唔會令政權為你封大陸關口、遣返啲大陸人返大陸、改革醫療體制，最後食屎無埋命只係我地自己

與警暴割蓆

支持你

罷還罷，記得搵多d人一齊罷先有用

最低限度要罷工罷到全世界都知
等啲垃圾唔會死落嚟

其實係你入到院都無藥醫支那豬唔肯交隻病毒出嚟

不喜勿插 你諗野好on9 道德綁架
個問題喺政府度
佢唔封關醫療資源點都唔會夠
到時全香港一齊死
醫護人員咁做係為左保護全部人

如果醫護罷，我地全部人同醫護一齊罷

依家唔罷工，第日死更加多人

醫護請放心罷工
你地係香港人嘅前線，係我地僅存嘅專業

罷工罷到無大陸人黎
有都唔撚醫佢地班仆街啊

你唔撚去屌政府
根本政府應該換人
對呢隻病毒咩都唔知 放哂d帶菌者落嚟
最大責任個個係政府
醫護點解要幫你執手尾
以家仲有咁多時間
你睇下個垃圾政府點回應啦
你真係on撚99

支持罷工，就算我中左招都係咁話

得返呢招炸

咪累9晒係醫院其他人

罷工啦
哩個仆街政府

個個好似你咁諗就好

罷啦
資源又唔加，生死簽就識抽
醫護人員點做都唔割

道理就好似比人蝦左咁耐 仍然大愛 繼續甘願比人剝削係咩玩法

絕對支持罷工it is now or never

岩，邊個聽話唔出聲就將的責任俾曬佢

個政府乜柒都唔做 衰過北韓
佢有將醫護嘅負荷放係心？

咁你做囉
你宜家係成個乞衣，成隻狗咁求你醫你呀
適你老母合咩

唔好同啲狗屎垃圾5毛嘈啦，SARS果時都未誇張到要封城，武漢根本就係生化危機嘅raccoon city，封完城可能索性燒死晒啲有病嘅人就算
64已經係一個事實前車為鑑，唔識解決問題嘅人只係解決提出問題嘅人

平時護狗個啲fa肯定係你呢種左膠

插你都廢鳩事

擺

完全體諒同支持你！

一定要罷

唔罷工甚至辭職，衙門肯定唔做嘢，咁只會吸引更多傳染病人湧入，以為香港醫護係會貼命貼西嚟服務。港人比你地害死.

罷！！！！！！再唔罷唔係叫做偉大 係on9

罷啦 冇理由為左醫支那狗搞到自己奶野 要奶共就高層高官自己醫

就係插你 屌你老母大愛西就你害撚死香港人

絕對支持你罷，邊個屌醫護我幫你地屌返佢地轉頭

道德綁架去死啦屌你老母

啱呀
俾啲藍絲廢老知道無左班廢青有幾大獲

只有罷工迫政府封關先可以拯救更加多人嘅生命

真香港人支持醫護罷工！

死開啲啦屌你老母，你老母依家派緊icu等人救呀？

醫護罷工理由

屌你老母平民連口罩都買唔撚到，買到都炒到貴哂。
醫療budget比條撚屌政府cut撚哂，
香港已經人口過剩，本身就有好大傳染病爆發風險。
而家budget又無，口罩又無，急症室資源缺乏，病床又唔夠，醫生又要開OT。港共而家唔封關根本就係推班前線醫護去死，你地死完之後點呀？港共會話感謝北京政府協助香港處理疫症！

推推推推推推推推

經歷左半年，絕對明白，放心罷，我地一齊罷

支持醫護界罷工，真正港共春袋

衞生署長話在一般社交場合唔駛帶罩，咁撚開放
不過前線醫護人員就慘

你係咪想好似武漢醫院咁，多人到唔收症， 唔俾藥你叫你屋企自我隔離
太多病人搞到其他病人得唔到適當嘅照顧，又唔見你用道德綁架叫HA請多啲人

再唔罷
唔使抽生死𠠬喇 全世界都要入
求下您地，救下全香港人
一燥香港就玩撚完

大陸人果種死口唔認盲撐祖國偉大，係時候得到報應

收皮啦，醫護有救人嘅能力，但冇責任去救矖所有人

按章工作

死返去save hk啦

係咪講漏左個目的係 封關隔離

I support u

老實 今次齊唔齊人先

屌佢老母條友懦夫嚟

醫護搵工咁撚易，怕hksar 有牙？

支持醫護決定!!

支持醫護人員罷工！反正宜家香港個兩件仆街系大陸撚！冇必要用你地性命幫佢地啦！等班仆街差佬去救佢地呢班14億支持者啦

街頭抗爭搞到頭破血流
8 9月果時 個個入機場
因為唔洗流血

而家醫護手持大大個春袋
你罷個2 3日 成效仲大過塞機場 大過poly前既強行三罷
而家同我講唔罷
姐係又係推勇武巴打出去流血

唔罷工既醫護 你天職係救人 唔係幫政權執屎
救人唔一定要係醫院
你用你既bargaining power逼政權做左防疫措拖 再上場 一樣係救人

做人好做左膠好 唔該你睇下個大局
唔好一味係度話咩到我果時點撚樣
你係為香港而罷既 明眼人都知問題係邊

一齊罷
全港都罷

ot唔係必然，係奴性問題，係人權問題。要人做嘢就要比人工！

而且港共不停止輸入病毒同謀殺醫護有分別？

請各醫護罷工，留住有用之身！

你只係用你既道德標準去勒索人地醫護去搏命
重點係原本係可以阻止

罷工保命 逼港共跪低 全面封關 實現五大訴求

隔離po支那人吐口水落醫生度
香港醫護想死咪繼續做

罷啦，唔想你地做到崩潰，又要喊住咁做

支持你

共產黨好快會出動國家機器引風向
唔好理佢地

我地會支持你地
你地而家係全香港人前線
尊重前線決定！！！！

j支持你地

推 立刻封關 刻不容緩

屌你有冇腦架 好簡單 政府應承封關同禁大陸人落黎咪得
Touchwood有病嘅人落左黎又要醫護硬食 醫護嘅命唔係命？
你估真係有急事都唔救咩 用下個腦啦

依加個情況更需要醫護罷工
個影響力先至最強

點解要前線醫護因為政府做錯決定而死？你講黎聽下？
佢地班生番除人口罩咁 邊個救醫護？
啲高層唔黎食左佢？佢地批人入黎架喎

唔使即罷 但一定要比條死線港共 唔係實唔會做野

支持你地罷呀

醫護手足要企硬
香港靠你地

諗住入黎勸你罷工

愈遲罷工，醫護面對嘅情況會愈嚴重

同意

你係真心on9 唔係扮喎

救護員最多送人去醫院/院前護理 其實冇乜所謂

唔好俾政府道德勒索，加油

正常人一定罷
大醫院都做唔切，香港一日做48hr都唔掂

今次我buy wor

屌你老母收嗲啦
道德綁架
其他病人係命，醫護人員條命唔係命？
美其名話可能會令到其他病人死亡，事實上根本就係你自私，驚有事入醫院冇醫護人員，要全香港人攞條命同你博
你都痴撚線
話你知你呢啲唔係叫大愛，你呢啲叫做自私呀
攞全香港人嘅命嚟去完成你嘅大愛啊？

支持罷工！

罷工罷工

支持 罷工係為左未來既醫療服務 醫療係政府眼中根本受唔到重視 呢幾年有目共睹 高官有錢有事既咪睇私院 唔會理你公院有幾多人 因為唔關佢地自身事 你繼續同佢死捱 佢咪當ok 仲頂得住 唔洗理 懶得就懶 睇唔到 醫院高層都係咁
呢刻罷工雖然係會影響到病人 但望下個政府 值咁樣拎條命同佢執手尾咩 諗下 取捨下 翻工唔係唔想 但比政府迫到咁 仲點翻 擺工只係將個責任交翻比政府處理 話佢知已經無得再睇唔到 利申1999 夢遊緊

係，就算我就嚟死，為咗香港人，我都贊成罷工
唔係個個好似你咁撚自私㗎

屌你老母臭閪縮返入老母個閪喇

支持香港醫護罷工

呢個年代要出個咁嘅post 特登講啲咁正常嘅野
你就知呢個年代係幾撚痴線

支持你罷工

支持醫護罷工，你地條命都係命！

支持你地罷工！

一定要罷佢老母，咩生死簽唔好撚抽啦，唔做就唔做

宜家係政府求你地做呀，對住呢班無能嘅人形禽獸，放成班支那人入黎播毒殺香港人，佢地冇資格逼你地犠牲

學佢地嗰句，平時就鬧醫護黑護，有事又要搵你地醫，咁叻就咪撚搵醫護

一於罷佢老母臭閪

又黎道德綁架

罷工啦，全民三罷

講得好

全力支持

支持罷工, 你地唔做野, 政府係唔會"醒覺"嘅。

罷啦、無理由政府既屎要醫護執
論人工 醫生護士都無班高官咁高啦
點解 命要醫護去搏

當然有大愛醫護我會好尊重
但道德縛架要醫護一定拎條命仔搏住番工
點講都講唔通
人地都有老豆老母老婆仔女

為咗蝗禍，無左條命，除左有個像，講句香港人好感激你仲有咩？

如果係一九一八年西班牙流感狀況，係會令公共醫療系統崩潰。

希望各位醫務人員可以睇完:

而家呢個情況係火車難題。
你選罷和唔罷，都係有所損害。

我十分尊重你地嘅選擇，更尊敬你地身為醫護人員，2003年和今次支那肺炎，你地都係最重要，而且係最令人忽視嘅一班人

問題係，而家呢個政府，擺明係搵你地頂住，武漢病人一車車落來香港醫院，你都幾日以繼夜服務佢地。不但係咁，其他香港人都受影響，但會因為人手問題，香港人反而唔會得到full treatment

我嘅主張係你地罷工，因為呢個係一個機會，逼政府去封關，然後令香港暫時安全

當然，你地罷工，最大問題係醫德問題。不過，呢個政府，值得你地去服務？

我相信如果真係爆發，重回03，醫護人員一定要有犧牲。我就係唔想你地呢班菁英，有良心嘅知識份子去世.......

罷啦

第一次發生都話同佢捱
香港經歷過 SARS
但鳩官們仲後知後覺
真係唔屌唔鬆化

推唔到
罷唔罷 你地自己既選擇
但為左幫政府執手尾賠埋條命
唔好怪冇人可憐

要推

人人生命平等 我支持罷

支持！
其實繼續放d賤種入黎對其他病人都唔好，對醫護人員更加危險
大陸都死左好多醫生同護士啦

pish

依家擺明係政府用政治凌架專業
班官連口罩都唔帶，仲放咩7天免費

支持醫護罷工，政府咁樣放d病毒落黎點做都無l用
政府唔封關死仲多人

support

你依d留番個個班藍屍愛國篤灰醫護講
關鍵時候叫佢地唔好縮

我地全力支持，勝利在望

屌你老母個西
平日9up扮專家都算
生死關頭重要大愛扮專家

唔阻截源頭，一旦爆發，到時有咩其他突發意外都兼顧唔到，無力感會更重!!

而家成三十萬個潛在帶菌者出左城，自己諗下利害關係，邊樣破壞力大D?

感染速度1傳14呀，到時自己或者身邊人感染到唔好後悔!!

推！！！！！

香港冇咁多十年培養你地班專材
你地真係唔可以有事

大愛撚收皮啦

支持醫護界！！

支持你地
自己條命黎
就算唔關武漢事 罷工都合情合理
而家仲要係幫低賤支那人埋單
老大都罷工

up

其實做唔做都係死路一條，不要被道德光環勒索， 我們本來就不是聖人， 支持罷工！

佢唔尊重醫護
醫護唔洗尊重佢

所以就要送醫護死？

有好多方法叫政府做野
唔係要攞人命威脅政府
你好好諗下訓嚮到果個係自己屋企人你接唔接受政治綁架
唔好諗住你冇機會
大家機會混蛋

你到底明唔明點解今次要罷工？大愛撚返屋企啦

你睇下政府對醫療嘅預算再講啦。

你諗下點叫政府做野囉

全港撐你罷
咁你係為左件事好，係政府唔聽，何錯之有？

求下醫護你地罷工

叫你你地罷工都係為你好咋 諗下香港一大爆發, 都係前線醫護食返架咋我地依家叫你地罷 係唔想重蹈沙士嘅覆轍

你好適合做醫護人員, 不如而家就去隔離病房實習一下

曱近平

上啊

港共任由病人一車車黎，唔截人後果更嚴重

香港人加油
支持醫護人員罷工
支持政府嚴正封關 保護香港人生命財產安全
支持香港警察代表香港人北上武漢支援同胞

政府就係仆街老闆，你越做得好有效率佢就會加大你工作量同難度，你唔罷工佢就會覺得你地攪得掂，大安旨意放鬆應對。

睇黎如果你住緊院，病情好嚴重，都贊成輸入帶菌者
到時唔好上連登屌冇晒醫護人員

撐你呀屌
憑咩黑警資源多過你地咁多
剩係呢樣都夠政府同黑警死十萬次

支持醫護！！！

唔做預防 只係頭痛醫頭 腳痛醫腳
姐係攪鳩D E護
成班撚樣都無撚腦

醫護條命唔係命，700萬未感染既香港人條命唔係命，到時大爆發，感染埋你所謂既「有d病人」，佢地既命又係唔係命？

所以咪要封關lo dklm
三毛狗你咁大愛你去上前線啦

而家係呢個政府唔理市民同醫護死活輸入帶病者呀 DLLM用吓腦啦

罷工反而救更多人

Up

唔好得醫護罷，要罷就齊上齊落，全民三罷

所謂大愛撚都係偽善既撚樣
因為少數人既私利去犧牲大部人既公利
醫護人員唔需要理會道德綁架

講得好中
唔應該俾人利用同道德綁架
幫敵人姐係害自己人
就算唔睇立場 依家佢地亂咁衝落嚟 香港係國際大都會 好容易會將病情擴散去世界各地 害到既人係幾何上
點解要為一堆無知白痴既人犧牲 仲要佢地專燈染病唔預防

香港人條命唔係攞黎為啲賤畜中國人犧牲！！！

唔好再大愛
唔好道德勒索自己

絶對支持 罷工自救

而家唔罷, 唔通死左先罷咩

好野，以為唔罷

萬分支持醫護 今舖唔罷應該會有好多香港人因為支那肺炎而死

你繼續大愛啦on9
上埋武漢救人唔該上面人手短缺

我懷疑自己瀨咗嘢，我都支持醫護人員立即罷工。

醫護罷工一定會比政府屌話無人性棄病人而去
但作為小市民既我完全明白醫護罷工先可以真正從根源入手 保障香港人
所以我十分支持 廣大市民企係你地個邊既話你地絕對唔撚洗驚
你地無做錯到！

將問題政治化個個叫香港政府
得罪講句 話要救人救人而唔罷個啲真係好仆街好偽善 同間接謀殺香港人冇分別

醫護人員，反抗！香港人，報仇！

你唔罷 起碼都提出訴求啊屌

其實應該大做文宣 政府睇醫護去死

呢d垃圾政府

本人聲明 絕不怪罪於醫護罷工

你行你上

政府無能 要醫護用條命幫你補獲？

支持你罷，冇理由要你地做犧牲品

點解要Care 藍屍同所謂淺黃想法?
今時今日都唔識諗? 只剩下賤骨頭無人性既仆街
你有你擺,That's it

快D做 唔係香港人死曬

推，

講真再唔罷工
醫護只會白白送頭

全力支援

如果醫護為咗全港市民罷工，而你地屋企人咁啱失救，你地會唔會屌醫護先？

罷，e d根本係謀殺

支持

責任完全係政府到，要醫護硬食好唔應該！

每日輸入病毒點頂呀！

病人有增無減咁其實同無服務一樣！

唔好俾個仆街政府睇死呀
今次都唔反抗就真係......自求多福

加油醫護罷佢老母臭閪

支持！多數所有醫護人員！

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

唔適合都做到你吹得我漲咩

支持罷工！！！

咁你想到時醫護醫療系統崩潰，大家等死？

個問題係政府到，醫護一直都救緊人，係政府日日開放病毒來港，加加加重醫療壓力，搞到資源更加分散，原本仲應付到都變唔得啦！

我唔會怪醫護lo

推
push大推
醫護學生表示自己唔洗出place但心痛前線硬食

刻不容緩

內容冇問題
但你起個咁嘅題做乜柒呢?

你要班醫護自己賠埋條命去處理一樣處理唔到嘅野
我極強烈建議你自告奮勇幫班醫護頂

要罷工就有關事ga行業都罷。唔好講到只係得醫護界有事。
除左醫護人員。其他職業大撚把前線員工做野啦，大把一樣會接觸到個病，救護，航空職員，車站職員，守邊境關口ga人，人地一樣高危。

五毛你講人話喎驚大劣肺炎啦？

支持罷工，唔好為班垃圾官嘅錯送上性命

SUPPORT！

甴近平

push well said

香港獨立，唯一出路

推到仆街

主權！主權！主權！

pushh

支持。
港共政府唔做好源頭防疫，輕視前線醫護同本地市民性命，醫護絕對有權罷工施壓。

立即騎劫全民口罩呢個行動！

佢又要講又要加密，又要威又要戴頭盃
根本就同慷他人之慨的濕9左膠一撚樣
道德綁架全世界
平時醫院爆到九彩唔見佢講野
醫護OT唔見佢講野
千幾憶倒落海唔見佢講野
執住少少政治正確響度指三指四

支持 醫護罷工, 一日唔封關 截曬啲大陸人, 都唔洗話抽咩籤

當病人既量多到武漢市咁, 仲有得分唔分邊個入dirty team咩

集體罷工, 最好海關入境航空界一齊 跟本個政府推緊依班前線去死, 但又同上面班中共撚人邀功

我就算瀨野我都唔介紹冇人醫我
政府都想賴野既
你做咩反政府姐？

再講落去 唔封關+收南下病人
就等於政治任務，以香港醫療系統硬接中國肺炎病人
以香港800萬人生命作賭注

你估真係抽咩
內定架

絕對支持醫護罷工！罷工係為保護更多香港人，你地係英雄黎！

你地罷工，市民一定支持！

絕對支持

大愛唔係奉旨㗎

支持手足

推起

講真，醫護唔撚罷工又係要勇武出去做嘢，到時又係要付出代價.關一定要封.理撚得你大愛撚定咩屌你老母我地香港人俾黑警打果陣佢地有無拎條命出黎幫我地啊？咁點解我地要拎條出黎陪佢一齊死？大愛撚？解釋下

你老母俾狗屌都冇乜所謂啦咁
個兩單確診個案/其他懷疑個案 佢哋自己走去醫院㗎？ 咪又係救護員送嘅 佢哋唔係近距離接觸病人㗎？

而家個case係 你罷一陣工醫院依然會維持有限度運作（總有人選擇唔罷）
唔罷嘅話冇壓力比到政府 無限期放病人入來 到時會死幾多人？短視到
當年03年冇自由行都幾千單感染299單死左 害死左幾多醫護？
你緊係清高啦 日日接觸高危病人嘅唔係你 條命仔係班醫護嘅 罷咪罷囉
你係乜水？要你黎judge佢有冇資格做醫護？

政府版721 白衫=奶野武漢人
黑警=政府

罷喇 叫佢自己去醫院做
搵人條命黎教飛

支持罷工！！

寫得不喜勿插姐係預左比人插啦
以你嘅logic 係咪姐係做得醫護就預左要因為政府無能而犧牲？
姐係你岀得街就預左因為警黑所以比黑社會打？
然後你就咩都唔做？
收皮啦中立撚 當然我同意緊急性嘅前線唔應該罷 但係如果罷嘅都唔割啦屌你

今日同以前唔同
罷工既先係真英雄
唔罷工只會被視為懦弱

唔好咁多野講, 擺左睇個成效先

我求你哋罷工
香港人>>>>>>>>>>>>>>>>支那人，唔好再咁傻

拾卜

咁都標題黨? 佢真係咁諗喎

大愛更加應該縱觀整個情況，如何處理是次疫情
多謝你地

推推推

支持醫生同護士既決定 今次冇藥醫 唔做D野政府仲以為好撚得意!

第一次正評標題黨

正確同意

絕對支持！
真·香港人既防疫意識咁強
係都班愛國愛黨藍絲同垃圾高官中招先啦
依家係一個最岩既時機
夠薑就攬炒 垃圾政府

真係香港人既警察?
如果盲目執行上頭任務令到香港人死亡
你仲認為聽從指令係岩?
咁你本身唔配做人

你地唔罷工嘅話，放幾個有病嘅去旺區同廢老區，香港就正式物理上攬炒

罷啦 支持醫護
留翻啲藍底醫 咁撚愛國幫同胞啦

嗱 唔係反對罷工
但係真係罷左工 咁班支那仆街咪遊街

pp

左膠照打柒你吖

你真係好短視
係咪想全香港健康既人都病埋一份？

要罷就快過左最難頂的時候，就無人彩你

支持罷工 明天即時實行！

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

保護自己

推返上去

班官唔想俾人聯想到示威運動都可以唔呼籲市民帶口罩，就算政治化係政府帶起

叫班官同黑警去醫人啦，佢地咁撚威

你覺得佢地而家好乖咁自我隔離？

請馬上罷工，辛苦你們啦醫護手足，你哋罷咗，肯定會有其他工種加入支持

屌你老母啦鬼Acc，死五毛，顧掂自己先啦，你好快會病發，快啲多謝你既國家政府

有啲係連抽都無得抽，直接比高層推出去⋯